邊度買switch 抵

周街都package 賣 邊度有單機2399賣

Pish

黃金二樓，有間大鋪，係其中一個出口附的

前排平番時唔買
到公佈完出MHXX先買
game場梗係坐地起價啦

我之前係蘇寧訂
機連孖車連Zelda都係HKD$3222
至少係食兩隻大作唔駛食垃圾game

剛剛公佈埋9月出Pokken Tournament DX
連PKM fans都食埋
日本依家都排長龍買要抽中先有機

香港game場實炒貴又要你食垃圾game
勸你去蘇寧個類非game場訂
會較無咁搵笨

周圍都識人食street fighter

單機2100
啱啱係日本玩具反斗城睇到

灣仔188